試過係屋企煮咩餸最麻？

我先，整過糖醋排骨，洗鑊洗死

龍虎鳳大雜燴

牛腩 洗煲洗到仆街

都係咖喱 水蛋

麻辣雞煲

有無冚家炸田鼠？

屌標題都打錯，係煮咩最麻煩

聖誕火雞
塞爆蒸焗爐
然後仲要洗爐

聽日整叉燒 又要洗爐啦

反沙芋

咕嚕肉

嚟個有打算整，一見到要炒糖真係不了

整緊羊腩堡

做d多配料多野浸、幾樣唔同工序、蒸、煮、炆............再煮埋一個餸果d最大單！未食完之前都已經成個碗盤都係碗碟

整完一次洗一次？
積多幾次先洗啦，唔影響焗爐
除非有潔僻

我朋友一年洗一次都係咁用

炸嘢最煩
其他都只係需要時間，有高壓煲就無問題

全部洗碗機洗

啱啱整咗叉燒 轉用錫紙包住好啲
至於火雞
因為之前塞得多料
（兩個檸檬+半個橙+自帶內臟）
真係太貼個爐邊
成個爐都係油 實在頂唔順
用梳打粉清完 第二日蒸一蒸就好啲

下次都係做返春雞算
快手又好食
反正主要都係我一個人食
屋企人食唔慣

煲湯都會咩？

炆

炆豬手：去毛好麻煩，又要炆勁耐，搞幾粒鐘

糖醋野都好麻煩洗完煲個刷要換新

洗完廚房都有羊騷味

太大隻食唔曬隔日真係好難食

去毛都係攞火槍壇一壇佢算數

買日本急凍豬手
最多得幾條毛

我屋企人淨係鍾意食雞髀

有時煮雞胸都唔食

下次齋焗雞髀啦，一樣都係咁焗，仲要快好多